現在，許多技術細節已經解決，現在要由委員會成員決定是否在即將到來的預算中為羅斯福基金會提供近50萬美元的資金。 教育支出法如何幫助保持這個池子對公眾關閉|佩裡·斯坦| 2021年7月30日|華盛頓郵報 
 Kinne被指控並審判，但很快發現自己因法律上的技術性問題被無罪釋放。 消失:6起未解之謎和令人費解的失蹤事件 
 這是我的第一次，所以我不知道具體的技術細節。 A' ziah 'Zola' King將她走紅的故事改編成真實的電影——以及接下來會發生什麼|Cady Lang | 2021年6月25日|時間 
 烏干達憲法法院後來以技術細節為由推翻了《反同性戀法》。 美國國務院對烏干達反lgbtq法案表示關注，邁克爾·k·拉弗斯，2021年5月5日，華盛頓刀鋒報 
 此外，需要有一種方法來解決各種技術問題，進入SEO，但這是以後的事。 谷歌正在朝著更大的搜索公平邁進嗎? mody Oberstein | 2021年3月10日|搜索引擎觀察 
 這不是你的法律責任，但你只是在技術細節上贏了。 無論你做什麼都會有人死。 關於伊拉克不可能的選擇的一個小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 他被逮捕，審判，由於技術細節，被無罪釋放。 尼日利亞傳奇諾貝爾獎得主記錄了一個迷人的生活|Chimamanda Adichie | 2014年8月9日|每日野獸 
 該案第二年因技術性問題被駁回。 ESPN:馬洛·斯特恩2014年7月29日每日野獸 
 其結果將是在不影響全國其他地區的情況下，從技術層面上推翻加州的同性戀婚姻禁令。 最高法院會迴避婚姻平等的重大決定嗎? 大衛·弗拉姆2013年3月27日 
 我之前說過“Britcom”; 泰德神父只是在技術層面上。 泰德神父:喜劇解放|湯姆·多蘭| 2013年3月8日|每日野獸 
 真正的體驗有自己的吸引力，只要有機會，它就會戰勝僅僅的技術細節。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 她問約翰是否還像以前那樣吃過量的糖。 故事與幻想羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 他們是一種粗糙的現實主義者——用古老的技術來說。 新馬基雅維利|赫伯特·喬治·威爾斯 
 他是否應該因為一個技術性的細節而讓自己和多麗絲·克利夫蘭陷入心痛和孤獨? 《隱藏的地方》|伯特蘭·w·辛克萊 
 這篇文章我稱之為“受暴政影響的技術性道歉”。 查爾斯·薩姆納; 他的全集，第5卷(20卷)|查爾斯·薩姆納